呢條片好似睇緊東張西望

惡搞一d Corporate video教你面對扮公室性騷擾, 不過係從公司HR大事化小既角度出發

開頭睇都覺條女反應有d過敏, 但後尾真係痴撚線

做俾人騷擾條女幾大波